你仲相信愛情嗎？

同ex拍左兩年 佢好愛我 點知分左手10日 有fd見到佢帶女返屋企不斷諗方法挽回 等佢 佢話考慮比我追返諗返都覺得自己好白痴⋯⋯

搵到個樣靚過你身材好過你咪飛起你囉 人性本性就係搵個樣正身材正既異性繁衍後代

歷史總是重複地相似

分咗幾耐

我都唔知條女咩樣不過都唔care喇

有真過嘅應該

你都試過？

年半以上喇

總會有一個人令你重申相信愛情不過記住要慢慢嚟 唔好愛太深

冇 但聽過好多呢D例子

希望你唔好遇到呢啲人啦

我都明 真係會攰

唔信

點解啊？

會返嚟嘅總會返 唔返嘅 等幾耐都唔返

睇下我個名

佢比你探佢？

咁大個森林未必個個係咁嘅希望你搵到個好好珍惜你嘅另一半啦